常见问题和BUG
================

**首先，请检查APP版本和数据版本是否最新，旧版本APP可能无法兼容新版数据。**


----------
### 1. 从者/礼装/活动等找不到
请检查是否打开了以下"筛选":
  * ❤️　"关注/未关注/全部"切换
  * 🕟　过期活动筛选
  * ☑️　筛选设置

注意: 搜索时将在筛选选项以及从者关注设置的筛选结果中搜索。


----------
### 2. 文本等资料错误/改进、UI文本的翻译改进

**游戏文本**: 

请首先检查wiki上的数据是否正确，若wiki有误，请积极参与编辑；若仅应用显示错误，请反馈。
  - 中文wiki: [MOONCELL - fgo.wiki](https://fgo.wiki)
  - 英文wiki: [Fandom](https://fategrandorder.fandom.com/wiki/Fate/Grand_Order_Wikia)

**UI文本**: 

日文苦手，欢迎纠错、贡献翻译，大歓迎です。


----------
### 3. 技能/素材识别错误
仅识别**锁定**的从者，缩略图变灰的310(10/10/10)从者准确率相对较低，部分出错的请自行校正。
如需反馈，请附上技能截图原图并描述识别出错的部分。


----------
### 4. 重复从者(2号机)相关
当存在2号机时，部分页面可能出错，请反馈具体页面信息。

临时解决方案：删除二号机。


----------
### 5. 滚动条不能拖拽
主要发生在自动生成滚动条的桌面端，当一个页面(包括多个标签页/Tab)存在多个可滚动组件时，可能导致不能拖动滚动条，但页面拖拽、鼠标滚轮和触控板滚动仍可工作。请反馈具体页面信息。


----------
### 6. [Windows] `VCRUNTIME140_1.dll was not found on Windows`

桌面版仅支持x64。

启动时报该错误请安装VC++运行时环境(x64): [Microsoft Visual C++ redistributable package](https://support.microsoft.com/zh-cn/help/2977003/the-latest-supported-visual-c-downloads)

